去公厠比個阿叔望住黎屙

頂佢個肺 屙咁耐 佢望足咁耐

究竟Gay佬去廁所 內心係諗緊咩
會唔會偷望人

個感覺係咪好似每日去廁所都見倒啲女喺隔離除褲，攞個閪出嚟fing

我都想望

屌你 好大心理壓力

比個屎忽佢

阿叔都有gay 佬架咩

九龍公園？

影低阿叔個樣 等其他人小心

去厕格

邊個廁所？

再唔走 我驚變左拍gay porn

黐孖GUN

而家多左好多基佬同事

千色匯對面

連登佔左9成

屌屎眼？
btw 廁

望返佢囉

望都唔止，我見過隔離個中學生一路望一路劣，心諗有冇咁緊火呀

試過係中上環近孫中山博物館個間公廁連沖涼個度
咁我上樓梯轉左一邊入左先知係沖涼個邊啦 見到個阿伯就咁企係度 望到我 咁我轉身走返去另一邊用尿兜 仆佢個街一攞碌鳩出黎個阿伯就行左入黎 跟住好似企定咁款 好在跟住有其他人走入黎 佢走去洗手 我先無咁驚 喳喳啉去完洗手走